醫生可唔可以開病假紙比自己？

做醫生病得唔嚴重會照開工

咁你答我醫生可唔可以自己同自己診症先？

應該可以

點解唔得 .. 做手術同接生都得

接生都得咁開腦都得啦

咁你覺得消防局著火可唔可以自己救火?

要全身麻醉個啲咪一定唔得

垃圾比喻

又係果d以為自己好撚一針見血

屌 都唔知有無睇過怪醫黑傑克

啱啱想講

點救呀?間消防局有手有腳架?變形金剛呀?